痴撚線 今日熱到開左冷氣

痴撚線 成9度 熱撚到我

on99

0/10

好威好幽默

凍到賓周縮埋一舊

？？

唔明

下 認真post 唔該你地班假膠唔好搞事

我條jer賬到大東瓜咁

笑u

唔怪得 成班垃圾瘦撚9度就凍到震曬

有wt好笑

全部

去睇醫生啦

你全部都好好笑

下 我69本身都係咁大

笑我？
如果你知我係邊個 你一定唔夠膽笑我

就係蜘仙笑

啲女比你插到鬆晒皮

樓主可唔可以畀啲溫暖我

低汁會然

笑你呀媽瀨屎

冇女

姐姐比溫暖你

你呢啲垃圾90後 學人扮老屎忽 醜唔醜？
利申00後

我有家姐嫁啦

咁三家姐呢？

喺我隔離

我阿媽木瀨 德我瀨

借住屎眼比你先

Noted

德仔老豆有冇瀨？

借來舉重

....?

木 但柚邦我汁屎

馬丁露乜鳩.jpg

Diu7u

好心yap片la

唔識

吳laaaa 2019開始木人柯屎

創意台台主啵

2019仲有人唔痾屎

咁低質唔會睇

ok

但佢碌鳩大過你同我加埋

Noted with thanks

咁大做乜

對比你細